中秋節快樂

祝大家淫穴兩臀圓
一齊來賞月了

煲臘

樓豬企喺月球度同我地講中秋節快樂

哥哥～？

... 你真係好撚on9 企月球點望月球啊

無咩氣氛

中秋節快樂

阿榮

大家咁話 happy birthday

中秋快樂

注定一人

支那西月球

❤️

你過唔到中秋

點先有高潮

有樓

tom房ok?

韓仔tom告老師？

潮未

你對眼濕咗

知唔知點解

喊到baba聲

死返入被竇屌西啦

咁熱點屌

凍熱你都搵唔到窿啦廢鳩

我想入你個系

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

秒撚左
其實點解會搵唔到

我都想知

冇開燈?

真係90歲唔死都有笑話

問緊邊個其實

無都搵到啦 一係條仔其實係仔扮

你有咁長命咩

1999

得你入唔到咋嘛廢柴

條女囉on99手快過腦

借你黎練習

你冇腦

問你妹借

都唔係一齊住...

約-.-

佢仲係處 應該

最重要嘅嘢留俾哥哥

條仔其實係仔扮

咁你有冇俾

我都好好奇係邊個講

估唔到真係有人信

你講

收聲啦閪女人

又扮無講過

我緊係有
鳩up既個陣

明㗎啦

收嗲拉終極港女)

樓豬唔識高潮

秒秒都高緊 好痛苦

55 無嘢喎 入唔到ja嘛

好慘
要扮有

其實有入到

屎眼？

好玩唔玩 玩屎架你?

咁真係襟兄弟了 你好撚仆街

?

講緊d咩啊依家屌

你生仔無屎忽

痴撚線港女

imissmyexsomuch

有話今日屌咩on99